### Début de la partie 2 ?

*Décrire la ville*

*Parler des fantasmes et des obsessions de la société victorienne*

*Peut être Laura, la première fois qu'elle arrive dans la capitale ?*

*Ou alors ce n'est pas un chapitre en soi mais le début du premier chapitre de la partie 2.*